東京燒肉 六歌仙定武藏別邸

有無巴打試過以上兩間 邊間抵屌...

土古里

六歌仙ok

你食邊隻

叙々苑

自己去超市買番去燒

依間唔係幾掂

六歌仙 ，夜晚食完第2日忍唔住食多次lunch

食過土古里
一般